龔嘉欣生日 收意淫蛋糕

駁唔到

如果將碌嘢打格會點?

Heidi有對手

呢個谷下都懶，heidi好少少

一睇張相就諗起好似張敬軒所講嘅「咁平嘅」

獎座上面個女人都大過佢

有冇人試下整平獎座條女 整大龔嘉欣

個人意淫啲定個蛋糕意淫啲

唔好以為碌鳩生得似個蛋糕就唔洗BAM